新興玩意？指尖陀螺

睇落玩得好舒服
有冇巴打知邊到有

手上拎緊同款 taobao 19.9

淘寶果d個啤令好廢
玩落完全唔係果回事

信和見一弓

好想玩

廿蚊 水平轉到三分鐘 收貨

個人認為哩個玩意唔係sell持久 只係想俾隻手搵D野搞下
外國好多幾出名既edc廠雖然出既都唔持久 但造工精細 外表design又有獨特性 torqbar, CKF, Vorso 價錢當然好貴 因為全人手整咁滯
哩D 古怪玩意 係得外國先搞得起
信和/taobao果D真係比下去.......

有一隻 玩到隻手指好痛

我想問兩軸同三軸有咩分別呀？

好多格仔舖都有啦

我見有得另外買啤令
巴打有無買過？

我買左個叫fidgetfix 等左差唔多2個月今日終於拎到手 睇住佢轉好舒服

拆左佢用白電油浸一定轉得耐

女人街好多

洗啤令

玩到手發炎

前幾日上華強見到買咗$8一件

轉ceramic bearing仲襟

深水埗福仁商場 有幾款，19.9, 29.9, 49.9

琴日屎忽痕淘左3個
廿蚊個唔洗
貪得意玩下

永動機

正

請問19.9, 29.9, 49.9係咩意思?

時速

持久性

行過女人街，拎上手玩2野個老闆娘同我講90蚊 當場恥笑完佢就擰轉身走，臨走仲聽到佢講40蚊啦咁

有冇Link 想買

磁通量

打手

好似GI Joe 果隻忍者飛標咁

有冇link啊 唔要淘寶 淨係想買貴價原廠

同求
見到有d 鬼佬改左三角飛標咁 好正

咁都好玩

關你鬼事咩
人人興趣唔同
唔試高登個啲人咪又係笑你上高登

其實乜黎既啫?
就咁揾手指撥下佢就轉? 之後點? 係唔係用某個方法chok佢就會一路不同繼續轉?

純粹解手癮

香港節奏太急速 樣樣都講實際 哩啲EDC追求design 同個spec 又真係幾難啱口味 亦唔得閒咁講夠哩D無實際用途嘅玩意

利申：自己都有買 買完又屌自己

香港邊到有我買

買左一舊，呢排成日卡住，要拆左佢再合過先順返